Skinny牛仔褲應該點揀

買過ae嗰啲 著咗無耐就鬆 走哂樣

差唔多想鬆就要去浸洗
先唔會走樣
但已經鬆左就冇辦法

布料方面有無話點揀 棉越多越好？

珍
雖然好鐘意ae啲牛仔褲
但又貴着半年就鬆哂玩完
想搵替代牌子喇

係咪要買到千幾二千蚊嗰啲先得

想試下u記先，希望唔錯

ae d牛一定靚過u記
ae都可以好平做折時

H&M $179就有

AnF

屌得多就鬆

最弊唔屌都鬆

H&M Super skinny 我著左3年,不過依家冇再出而其他hm skinny款唔太岩冇咩再買

我知，二百幾都買過，但好少機會咁平

巴打，可唔可以講多少浸洗

因為我上網睇，
全部都係鎖色/去味嗰啲嘢

樓主想要skinny又好少少嘅牛仔褲可以試一下levis 510或者519
不過唔平